p 牌完左3個月 未換正式牌

典算

好似冇問題
Btw 典你老母

( Show Blocked User - 你都痴鳩線 )

典你老母

打去運輸署問

一年定三年內仲係有效

哈哈，做咩要典人老母。你好撚仆街。

3

冇錯